\input{settings} % add packages, settings, and declarations in settings.tex

\begin{document}

\lhead{F. Lehmann / E. Nathrath / L. Kyster Oerter} 
\rhead{Grundlagen der künstlichen Intelligenz \\ Abgabe 2} 
\cfoot{\thepage\ of \pageref{LastPage}}

\section{Uninformierte Suche}

\end{document}